\section{Architettura Concreta}
\subsection{Scenario concreto}
\begin{figure} [H]
\centering
\includegraphics[scale=0.35]{../dias/scenarioconcreto.png}
\caption{Scenario Concreto}
\label{fig:scenarioconcreto}
\end{figure}

I metodi presenti nei componenti sono tutti pubblici e i collegamenti mostrano le possibili interazioni fra i componenti.
Si prevede infatti che tutti i metodi presenti nelle interfacce saranno richiamati direttamente dall'utente e tutte le informazioni sullo stato vengono memorizzate all'interno di datastore.

\input{ssd}
